====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Beaucoup de petites villes françaises sont aussi en souffrance , en dépit de leurs qualités historiques et patrimoniales indéniables trouvent maintenant en déclin , avec une diminution de population , d ' emplois , de recettes fiscales .
Tokens having emotion: [ dépit ]
Lemmas having emotion: [ dépit ]
Categories of the emotion lemmas: [ deplaisir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ dépit ]
Lemmas having emotion: [ dépit ]
Category of the emotion lemmas: [ deplaisir ]
Total emotion lemma counts: 1

